有無人睇左countdown？

黑人問號左成套戲，有無人明個結局想點？

128 維園見

套戲同死神來了差唔多，結尾應該係諗住出續集

個死神好玻璃心

女角色好靚係賣點

唔悶
但ending 好行

第一個死個女仔 好靚

一啲深度都冇
淨係得jump scared

仲要發姣撩男主上床

啱